訓左沒睇，岩岩宇宙最強Ig係咪3:0

我地9連勝霸主
係咪中出到TL成班啪啪聲咁舒服

今年MSI冠軍又係Ig
邊隊可以阻到佢

沒ig fans入黎分享下
點樣吊打歐美菜雞TL?
小組第一睇住黎食

3線世一IG

IG 咁撚廢
小組賽9勝一敗 好似好撚勁
四強打TL IG嗰個好似打完飛機冇力咁
第四場bo 仲要揀冇開團英嘅陣
抵輸啦

屌你 TL屌打IG啦
IG咁撚自大 以為自己贏硬 有好幾波團戰打得好倉促而輸
一句到尾
抵呀

覺唔覺theshy個樣好有喜感
好似好想打機咁

下年再見啦
IG FANS

下次賽前唔好打咁多飛機啦
而家比人笑到臉都黃埋就唔好啦

Game 2開大送頭果下就佢無一齊去

大炒0-3

訓訓下都笑醒左
諗下ig fans4強出局個樣就